{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_062774",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "꾸디"
    },
    "text": "クディはビーガン/グルテンフリーデザートを提供する店舗です。 2023年10月にはビーガンデザートラインナップが新たにオープンする予定です。 現在はビーガンクランブルとビーガンクッキーが予約可能な状態です。 ビーガンクランブルは10月20日から10月25日まで予約可能で、ビーガンクッキーは10月27日から10月29日まで予約できます。 商品を購入するには、ネイバーで[クディ]を検索し、クディスマートストアでそのラインナップを選択して購入することができます。 訪問受領をご希望の場合は、クディ売り場の群山に訪問してピックアップが可能です。 クディ売り場はスソン洞サムスンサービスセンターの裏側に位置しており、詳しい住所はスソンアン11ギル22、1階クディです。 店内では様々なデザートメニューを販売しており、各メニューの価格と構成は店内でご確認いただけます。 主なメニューには、ビーガンナイトカボチャのよもぎクランブル、ビーガン抹茶小豆アンクレットクランブル、ビーガンアールグレイ生チョコモチクランブルなどがあります。材料工数や製作によって一定数量を先予約する必要があるため、現場での購入はできません。より良い購入環境のために努力するという言葉と感謝の挨拶が最後に出てきます。",
    "QA": [
        {
            "question": "クディはどのようなデザートを提供していますか？",
            "answer": "クディはビーガン/グルテンフリーデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "2023年10月には何が新たにオープンする予定ですか？",
            "answer": "2023年10月にはビーガンデザートラインナップが新たにオープンする予定です。"
        },
        {
            "question": "ビーガンクランブルとビーガンクッキーは予約できる期間はありますか？",
            "answer": "ビーガンクランブルは10月20日から10月25日まで予約可能で、ビーガンクッキーは10月27日から10月29日まで予約できます。"
        },
        {
            "question": "商品を購入する方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "商品を購入するには、ネイバーで[クディ]を検索し、クディスマートストアでそのラインナップを選択して購入することができます。"
        },
        {
            "question": "訪問受領を希望する場合、どこでピックアップできますか？",
            "answer": "訪問受領をご希望の場合は、クディ売り場の群山に訪問してピックアップが可能です。"
        },
        {
            "question": "クディ売り場の住所はどこですか？",
            "answer": "クディ売り場はスソン洞サムスンサービスセンターの裏側に位置しており、詳しい住所はスソンアン11ギル22、1階クディです。"
        },
        {
            "question": "クディではどのようなデザートメニューが販売されていますか？",
            "answer": "クディでは様々なデザートメニューを販売しており、各メニューの価格と構成は店内でご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "主なメニューには何がありますか？",
            "answer": "主なメニューには、ビーガンナイトカボチャのよもぎクランブル、ビーガン抹茶小豆アンクレットクランブル、ビーガンアールグレイ生チョコモチクランブルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "現場での購入はできますか？",
            "answer": "現場での購入はできません。材料工数や製作によって一定数量を先予約する必要があるためです。"
        },
        {
            "question": "クディのスタッフは購入環境を良くするために努力していますか？",
            "answer": "はい、クディのスタッフは購入環境を良くするために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 537
    }
}